14

)&@%%*#

🤮

😋

好撚嘈呀屌

吹牙

問夠問題未 乜撚野叫嘰嘰

嘰嘰=嘻嘻

唔係囉 佢仲有牛牛 嘰嘰唔話比佢聽佢要問牛牛

15呢

3家姐呢

肺炎lin頭菌死左

想屌

樓上老母俾狗屌!!!!!!!!!!!!!

樓下老母比狗屌!!!!!!!!!!!!!!